劉馬車就算坐監前都走上去大陸到叫雞沉船

醒下啦！人地要你張身份證渣

馬車成日講埋啲所謂「感受」都一式一樣 ...

扮譚伯

冇所謂啦 送中例一過佢都返唔到黎香港

馬車：【有一種愛叫放手】小微，來世再見！

每日都換一個真愛

同大j拍拖好過啦
兩個幾襯呀

幫劉馬車開post死全家